岩岩先知美國人唔開得股票戶口

小弟仲讀緊書 有幾萬蚊又唔想擺係到

一黎擺係到舊錢會貶值 二黎有錢就會想洗

諗住去銀行開個股票戶口玩下

點知就黎開完先話唔幫美國人開

依家都唔知點

美國籍有咩錯

dllm

因為fatca 搵返d大bank/證券行可以受美國人玩既先開到

tax 問題？
美國人搞mpf 同股票戶口都係煩d

銀行唔接受美國人申請

依家未出黎做野炸

出黎做野仲煩

佢冇講呀 淨係話唔接受美國人申請

但上網睇話就算其他國家銀行都唔想幫美國人開戶

邊間銀行？ 你要開返美國戶口先 再trade hk stock

中銀 有人話過匯豐同citi都唔幫美國人開

前排番美國cut左個TD bank依家好後悔

開interactive broker應該冇問題

未夠21歲都得？

可以上網試下開唔開到，佢會問你有冇trading experience

點解會去中銀開股票戶口

本身中銀戶口 費事煩

美國人

想同fd去個美國交流都報唔到
要非美國公民

其實你唔講佢會唔會唔知

但比佢查到會凍結Account

犯法野都係不了

美國人用支那銀行

好細個開左

中銀股票不了

收費好貴

同埋做乜比錢中資賺

都係貪方便
樓上有巴打講既ib仲貴 我都仲係學生

諗住買黎坐2年食下息炸

有身分證？
小心大陸話你首先係一個中國人

美國出世香港大

你冇香港id card咩？
邊會開唔到

試吓放棄美籍？

有啊 就係都7788果陣佢問我有冇美國籍之後收左皮

依家咁既環境傻既先放棄

大不了過幾年番去發展

開 IB US
香港銀行唔想幫你搞 CRS

手續費好貴
學生哥炸 唔係玩好大

鳩 up?
有邊間平得過 IB

上網見到每個月唔買都收70蚊

我買黎坐炸

Sorry巴打冇睇清楚

25歲以下3美金一個月

致富啦

開IB international lite啦，調返轉，淨係美國人先開得

西人就用返西人牙膏啦

我想問資產果到係咪可以9填

我認真填話我唔合資格

匯豐直情連美國人開普通戶口都唔比

好似近幾年好多都係咁

我個中銀好耐了

中銀trade一次都成舊水

富途得唔得呀
唔洗一定銀行

好似證券行都係一樣情況

因為比美國人開佢地自己都煩

咁我應該trade得唔密

ib開到一半頭都痛

叫屋企人開證卷行
得唔得

就係唔想比屋企人知

蝕左屌撚柒我都似

冇人叫你咁誠實報有美國籍，反正check唔到你

cut中銀戶口未？

會check唔到嫁咩

一陣check到會凍結戶口

陣間其他地方唔比我開咁點

申請中國籍